iPad mini 4其實幾正

雖然粒u廢，但用黎去旅行size真係岩岩好

旅行睇戲，查酒店，做輕量工作

希望Apple唔好cut mini

我重用緊IPAD MINI2 , 雖然好舊但使用上滿意

A7
5s用家

出左差唔多2年喇, 粒cpu 梗係慢啦
4g 版有gps, 去旅行張sim插落去, 睇地圖定位快, 大mon 揾嘢又方便
個size 唔會太大, 一路行一路睇都ok

MINI2+1

用咗幾年

啱啱先買mini4

幾個月前買黎溫書
$2088開心使用中

我覺得mini 2好lag點解你地可以用得咁開心

用左年半,想轉10.5吋

仲用緊mini1 係個wifi壞壞地
睇漫畫1流

前幾日trade左部ipad mini2換左new ipad 開心使用中

Mini2無更新過 好順

trade左幾錢?

$930

想買mini4 但啱啱出新pro

有iphone plus都唔洗要ipad mini呢條雞肋product line

只係睇片
lag 有咩所謂

我兩年半前買32G好似都係2588
兩年先減500，你都幾唔抵

巴打邊到trade

mini2 路過，出新mini或者4跌價可能會買，
但睇怕mini apple無心搞

衛訊 回收價$1130
mon花 -100
邊崩 -200

Mini fans
希望蘋果唔會放棄 7.9

係仲度用緊 未需要換住

好想有新 mini
個 size 真係 fit

用Pro 9.7
想轉返去用Mini 4

我一直等緊Mini 可以做到switch 咁打機
睇黎等唔到啦

iPad mini 2嗰陣買真係抵到冇朋友，到宜家仲用緊黎睇notes睇video

應該無架嗱，mini條線太雞肋

air 2 trade 到幾錢?

外國rumors話唔會再岀mini
不過消息未經證實

去邊度trade

富士康啲人proof 左

IPad mini 1 用家表示，慢到仆街，無限彈app

但我又好鍾意個size

所以仲未決定到換邊款ipad

用緊mini 1

Mini2air2 se同時使用
除左m2個mon淡色小小之外好順仲好似同air2一樣

2015年9月9既產品

我都係 冇multitasking🤦🏻

我都IPAD MINI2 . 重夠用. 旅行入相. 睇地圖.
漫畫, 電子書. 開心版書
IOS 9.0 JB 都好順. 抵玩

就算出, 都低調升硬件, 唔會有新設計.

1就係上 4, 差好遠,
粒粒MON . 上高清MON , 有用就升啦.

都好吖，mini堅好用，夠輕

但家陣mini 4 得返128 焗你比三千買部舊野

我一路都我等緊最細gb 數嘅4 跌價

Mini2 成日彈個野出黎叫你更新，好驚終有日禁錯制

去del左佢個更新檔又自動下載番

樓主有冇ios 11報告 好似好多wwdc講d功能都支援

用緊
睇notes 漫畫都正
重點係輕 岩女仔用

Mini2
Keep住更新都仲係好順
主要睇書用

睇 U 字頭睇書APP 旅遊書旅行睇. 輕好多,
自由行, 睇行程.

其實真係好正
不過之前貪大moon 買左air 2
好想換但係咁快換又好哂家
敗家

咩app

點解官網無哂 ipad mini 2 既？ 無賣啦？

無賣左好耐

想買返個keyboard 比iPad mini 4
有冇咩好推薦

睇PDF 太細
再買左IPAD

mini 3 開心使用中
出街用 perfect 池

mini,4 真係正

Mini 2

Mini 3好似好少人用

Mini 1 少ram 又疾
拎黎睇下漫/片都ok

呀媽部iPad Mini 2 CPU過熱到炒機 佢想要返部同size既都唔知買咩比佢好 mini 4 粒u又舊, 加幾百又可以有iPad

mini2 用黎打機睇戲都幾順

Same here 想trade左佢換The New ipad

Mini 4 真係好正，日日都有用，拎出街又輕鬆，又可以處理好多事

聽老母講買左air2 後悔到 明明自己想買mini4

同路，都係mini 2 IOS 9.0 JB左
都幾滿意重夠用。

快d update啦
想入手好耐

mini 2 一出即買
用到而家仲健在
拎嚟上下網睇下片一流

用緊mini1 但係好慢同疾
唔知係咪ios update得太貼
Lag到連打字都有delay
有無方法解決？
依家淨係用黎當第二個電腦mon打字

我想買iPad mini拎岀街睇書睇notes，不過又諗諗吓加幾嚿就買到iPad，性能又好D，但就衰在太大，好難揀

Ipad2 用家

mini2 真係神機.
仲有ios 11升級

唔再出就strong hold等佢升

mini睇小說漫畫size一流

1同2 差別係 512MB RAM ,VS 1GB RAM,
粒粒MON , 高清MON , CPU 勁咗,
當年忍手, 等 2仔出咗. 一出即買 32GB, 最低要求佢有高清MON 就去馬.
係估唔到, 第二代, 已經有大更新., 一早起伸搶機, 好快賣晒.

由追追漫畫年代, 睇到依家漫畫人. .....

所以我依家拎黎down notes睇同溫書
因為太lag都唔會拎黎玩到上網
就咁開死一個file碌上碌下
唔會咁易分心
都叫錯有錯着

依家部mini2 just for漫畫人，有成128GB放漫畫，屌諗起都嬲

MINI2 更新完漫畫人係咁彈APPS
點搞

點彈法? 我每次開都會彈，重開APPS就冇事

mini個size根本perfect池
基本上無枱放要手揸既情況都岩晒
坐床坐梳化搭車

岩岩好一本小說既大小。

出街帶9.7根本唔岩

睇睇下漫畫彈返出揀app畫面
有時仲會卡係畫面，然後郁唔到，禁home制出app先有反應
呢兩樣差唔多睇兩話就嚟一次

宜家買mini4會唔會太遲

等佢減價等唔到
想買黎比老豆用

仲用緊ipad mini 1

用緊10.3.2冇問題

Mini2
可惜買左16gb 唔夠用

Size 真正，speaker 又大聲

而家祼跑

睇返原來2015 9月出
未夠二年，次次都爆都搵佢
上左10.3.2,用電多左，慢左

想換pro 10.5
好唔好

行ios 幾？

千祈禱好升ios

Me too 想買keyboard cover 有sleep mode 的

一物二用
打字，lihk 回post 都快d
Log 記 好似$800

Mini2 巴打好勁
仲忍到

mini 2 用家
唔打機，上下網，拎去旅行睇地圖
其實仲好夠用，唔算慢

Mini 1用家
iOS 8 已經疾到唔想用
希望落得返7

mini 1 & 4各一
部mini 1咁多年都仲好好用無問題打到機聽到歌睇notes

Mini2

一出mini2就買,以前就用黎睇notes,而家就用黎煲劇，細細部易拎出街

華蛋換64G 有風險 錢已蝕

用緊mini1仲未扔，好洗好用係慢啲

屌幾時出ipad mini5呀

ipad mini 2 邊度慢/ lag 呀

出街上下網, google map , 睇下 youtube , 玩下 Game 都夠做啦

咪臭係，比著android tablet 出左四年，扔左唔知去邊啦

係有時禁個鍵盤出黎會lag 一兩秒 一心急就會禁走左佢

Mini2 10.2.1
個時用埋學生價買，到而家仲係好撚順
唔Update 其實一定順

不過冇touch id有少少唔慣
mini2

諗住買mini4翻新機 2千幾好抵屌
Apple係咪唔出5架啦
9.7咁大點隨身用

賣咗部mini2

自從有iphone
用少咗好多

部Mini2上左10.3.2順到好似新既一樣
又可以玩多幾年

SE + mini

用緊mini 2
mini 1俾咗老豆用 兩部都仲好順

想買，但都係等多陣 隨時出部pro mini,

始終個硬件都係想要勁d, apple就算唔出新都轉下粒cpu啦

2千幾

我有部同期 LG pad

mini 2 玩到 pkmgo , 真三國無雙, 依啲16 17 年出既game , 好順

部 LG pad 連 pkmgo 都 lag 到 PK

pad 嚟講, android 真係無存在價值, 真心唔建議任何人買 android pad

我果部仲係7.0.4，一買返黎到依家無update過

貼唔貼mon貼好

真心好用，買左返黎唔會有一刻覺得買貴或者浪費

Mini 3

有貼, 淘寶買,用咗一年幾 , 重未爆.

宜家係咪買唔返mini 2 架啦